天文台宣佈:所有風球取消,又話山竹幾咁勁

吹啊吹 讓這風吹

八點啊 返工啊

兩個風

扺質

低

樓豬

返工即落波

山竹連場都未出，你係咪瞓矇咗

梗係等你放假先掛波啦

訓撚醒未 一朝早要柒

樓豬現實中應該係近乎透明 , 先要出啲弱智假腸post搶focus . 可憐

垃圾風

垃圾風咁都打唔出8號
星期日先黎打風我屌你老母啦山竹

好波

尷尬

3號波係因為百里嘉

小學生快d番學啦

佢俾剛剛個風吹走左個腦

吹到咁大

非誠實使用電腦